奇妙電視播緊套 空間改造王 個配音好垃圾

屌你就咁譯返咪算囉
配埋 d on9 野

同意

浪費左個好節目

同意

同埋刪咗好多野

以前強尼同Ali配個陣勁高質
而家垃圾到唔想睇

我唔知以前係點啦
但佢呢個真係配得好垃圾
一係你個字幕出返原版比我
我再轉聽日文好過
好地地人地一個節目
都唔知你去改佢個旁白做乜9

其實而家兩個係隔離台都算有返啲知名度，有線做乜唔播返空間大改造

特別係男聲 成日懶好笑咁

空間大改造時正好多， 就連上一輯阿正妹頭D 搞笑本地片都正

節目好高質 但係d 旁白唔知想點

原來已經播左成年

做咩無啦啦推 post
btw 今日咁啱睇左
成間屋 jit 起成米